（有圖）長腿美女著T-back超市購物，成何體統？

真係有圖架

正皮引伏

美女？

女？

後面班人係咁影

大陸？

痴線

對鞋

gay佬真係好嘔心

等睇平權撚出黎咬人

易服癖唔一定係gay

係咪唔識分男女呀

又回帶

好似Jojo d人物咁

係咪大陸果個 喺微信好出名着女裝果個

Link?